屯門居屋兆康苑放盤不足2日易手 以480萬創新高

祥益地產客戶經理古文彬(Ryan Ku)表示，日前屯門居屋兆康苑錄得一宗區內客成交個案，原業主於2007年以約100萬購入單位，是次轉手帳面獲利約高達380萬，單位升值逾三倍易手。

古氏稱，上述所錄成交單位為M座中層3室，實用面積548呎，日前原業主放盤不足2日便速獲區內客垂青。該買家鍾情單位客廳及房間均座向東南擁開揚景觀，附設企理裝修，加上原業主願意調整價格，減價5萬，以及市場上同類放盤不多，上述買家遂便決定以480萬(自由市場價)購入上址作自住之用，以實用面積計算平均呎價為8759元，屬市場價成交，是次成交價更創屋苑歷史新高紀錄！

連兆康苑都放盤不足 政府呢鋪真係好波

gogogo